羅馬隊 我愛你 多謝你可以陪住我睇過場場好波

西波就有你份 愚人節呀羅馬狗

有些人選擇在愚人節表白，
是因為他沒有想過你會接受的那種自信和小心翼翼。
有的人的自信來自於勢在必得，或者不差你一個。
那些在愚人節才敢表白的男人，
他雖然膽小，可在他心中，你的分量是重的。
這種男人的爱，是提心吊膽的，
因為他是珍惜你的。

樓主

羅馬版奧瑪

1:4

笑到我訓吾到 笑返醒